%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage[a6paper, landscape, margin=1.2cm]{geometry}

\begin{document}

\noindent Exercices du chapitre 2 du manuel.

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\noindent\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Savoir}
  Fonction linéaire, fonction affine &\\
  Coefficient directeur, ordonnée à l'origine &\\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}

  Déterminer l'équation d'une fonction affine définie par les images de deux nombres distincts & 34, 37, 38, 39 \\
  Déterminer les variations d'une fonction affine & 70 \\
  Déterminer le signe d'une fonction affine ; Représenter le résultat sous la forme d'un tableau de signes & 77, 78, 104, 105 \\
  Lire un tableau de signes & 72 \\
  Problèmes & 80, 81, 107 \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
